屌！班狗截紅van 上面全部都係示威者！

蘋果live!

仆街

下

屌

屌好撚狗

推

屌佢老母

小巴佬特登？

車牌KK5379

好狗 仲拍低啲樣

好撚賤！

右上APPLE LIVE

有抄身份證，拍低乘客樣

點算 錄哂樣 好賤

仆街小巴佬！

抄身份證

睇緊 push

超仆街

屌佢老味

架小巴開去警察防線..

睇緊蘋果live唔覺

屌你老母

屌 推

屌..

果燃台有

屌仆街紅van 佬

push

屌 班狗要人攞身份證出黎抄

做乜唔地鐵走

痴撚線

屌你老母,垃圾狗,又秋後

邊撚個頭先仲話班狗放軟手腳？
我屌呀

儘量唔好幫襯van仔佬同的士佬 佢哋班老鬼係藍底

痴線架

唔好搭小巴

仆街, 啲紅van都係大陸西公司開
唔係有私家車去咩

有無議員可以去幫手

乜撚示威者 返工姐

搜埋身

屌那星！黑警不得不好死！地獄都唔收！

肯撚定特登 去旺角點會向呢邊

有衫既換衫

狗改不了食屎

交唔到人無得收工呀班狗屌

屌左聲出黎

去hku訓

去公園訓一晚仲好

屌 開車衝咪得 個司機屌

紅van佬死全家

班狗有冇委任證

屌佢老母真係狗黎，拍埋片

紅van咪黑社會照多 黑警一家親

大家諗諗點解救

好撚仆街 屌佢老母

去d冷門少人既站落

CLS
個司機係咪咁玩法啊
宜家查書包
查到義士對鞋點算

個小巴佬做乜尻

點會信小巴佬好撚多藍底

屌佢老母咩

搜緊袋 屌

唔怪得有記者聽到有白衫落 order 話咩坐架細車去追

GOGOVAN 乜X都送！
送示威者俾警察 ?

仆街
唔好有事啊

好撚狗

屌惡撚到

隔離個洗白post

問班狗拎委任證出黎？
咁撚大聲嚇個後生仔

個仆街警察jm9

趕緊人落車, 記者快去

好撚輸打贏要咁囉

如果秋後算帳，有律師到前乜都唔好講乜都唔好認

有朋友附近既揾朋友借衫換左先,可以既再訓晚先,而家連搭小巴都出事,痴線

仆街小巴!!

阻撚住返夜班收工既人

屌你老母 搭小巴都唔比

市區有朋友去朋友度曬一晚

仆街狗

邊個話係示威者，唔好亂講

push ar , diu

記住我冇野講呀！！

個警察兇9個靚妹..

有無議員幫手

Push

揾人救佢地

垃圾狗

有必要組車隊

想秋後算帳屈9人
屌你老母死黑警

伸手入褲頭都唔畀，on9

議員呢？

on9小巴佬點解會兜去個啲位

死警狗

個警察做乜鳩
唔好伸手落個袋攞嘢？
你唔係拘捕人 人地有權掂自己嘢

屌你，伸手入背囊攞野都有問題

恰個靚妹屌你老母

小巴一直被黑幫控制，唔好搭。

有冇議員！

搜倒野又點

call議員

咁撚仆街都有，痴線

洗唔洗咁惡啊

咩示威者呀
路人黎咋

黑警勁唔克制

頭先幫手頂住警犬既議員走左未?

一定係查有冇攬安全帶。。。

屌，點證明啲乘客係有關人仕呀。。。著黑衫就等於暴動？遊行吾得嘅。。

犬又冇解釋，做乜嘢呀？

Call議員啦

搵議員 快

有冇NO.
現場人士可以大叫

唔比截咩 佢地耐我地咩何?

議員快去幫手

鄺仔呀

乜野全部示威者?

全部都係路人見街有野執, 就執左想報失

千祈唔好驚總之冇位俾佢哋入就得

CLS

屌....

搵議員

人地夜晚收工唔撚得？憑咩截停泥搜？

蘋果話狗淨係截停呢架紅van！！！！

唔熟法律，佢哋唔使probable cause就可以搜架咩？可以做證據咩？legal procedure呢？

有冇議員幫手

班警察清場㗎渣
搞咩好似追通緝犯咁

憑乜呀又屈人

發夢著黑衫行夜街，良好市民

快啲搵議員去.

邊撚個幫警犬洗白我屌你全家

唔好提 金鐘。

屌佢老母咁都唔放過

sor 想正評 唔小心 負皮左

完全係harass

仲未放過個𡃁妹cls

狗仲要唔比理由

抄number呀

議員快

唔亂講野應該冇事

議員

痴線

岩岩去完酒吧飲酒炸！

其實影相都冇用？ 證明到d咩

搜完人地d野要人地自己執返

小巴佬心諗阻我搵食

袋好被捕熱線

噤錯負皮，sorry

一聲同氣講去完遊行唔俾？

大家唔好答任何問題
佢地冇位入！

屌你老母仲狼撚過SS

PUSH

嚇鬼

狗嚟架？

逗號同AY呢?

D後生仔點會夠呢D老差骨惡

推!唔好搭車散水！！情願係港島搵地方等第二朝！

唔俾人地岩岩落完bar玩?????

倒晒人啲野落地 仆街狗

抄低佢地no

推到俾鄺仔睇倒

仆街 地鐵走應該安全

垃圾

議員！

推到有議員

遊行完去食宵夜唔得咩

得嘅可以搭船入長洲避一晚先 1:30開 或者搭的士行西隧/巴士

cls又搜身又倒袋
問佢點解查又講唔出

好撚嬲

好擾民喎
市民71假期蒲夜左都要抄身份證
差佬點搞架

有無人未走到

屌你老母死黑警

狗黎

議員幫幫手

屌呀 push

好賤 幫推

屌你老母，死黑警

講野都唔撚俾
屌你老味

痴線，搭小巴都犯法，要抄身份證

點解淨係針住個女仔

死黑警

屌，廢閪玩搜紅van

咁仆街
成車送去比差佬抄

唔撚駛旨意洗底你班狗

0112 堅尼地道往灣仔方向 狗截查每架車輛 逐一檢查身分證 請留意！
0114 莊士敦道 皇后大道東 均有速龍封鎖線
0120 夏𢡱道東行線車道設有警察路障

dllm

死黑警屌你老母

抄警察number呀

好撚狗啊

咁樣搜都得 侵犯人權 屌你老母

應該唔係,附近好多的士小巴,警畜都冇截

講野都唔撚俾 惡撚過共產黨

咁對個女仔

最多證明到佢地邊個位上車
無辦法確認係示威者黎應該
I mean鋤唔入

狗改不了吃屎

推 遊行完約人食糖水夜左返都唔畀？不撚如宵禁啦屌佢老母

快變裝！

成車人唔洗好澳門

搵班大狀議員啦
同佢地玩法律

推推推

屌，咁都得？仆街啦

屌你老母搜完袋叫人企埋一邊

落完老蘭返屋企唔得嘅

【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

敝會已經開放學生會辦公室(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及補給品的同學。

Map:

隔離post先有人讚班狗整理唔差

憑咩可以隨意截停同搜身？

Number又冇 委任證又唔出示 我懷疑返佢冒警都得啦 逐個逐個同佢Check

唔好上紅van
有無人未走到
有車

各位袋好被捕熱線

咪就係
殺人犯咩追人9條街

黑警死全家啦
咁樣做嘢嘅咩 痴撚線

小巴多數係黑幫控制，警黑合作，唔好搭。

萬事小心

真係屌佢老母 都走啦 想點撚樣呀

屌撚晒佢地老母

公共交通工具都搜
真係要有合理懷疑先得

DLLM!!!!!!!!!

搭車咋wo，證明到啲乜

倒晒落地做乜撚野

黑警可恥

[ush

DLLM專登唔聲唔聲咁阻住記者拍野，專登攝入鏡

扔人啲野落聲下擺明玩野

堅守狗吠乜都唔好答原則

解咩釋
香港警察 違我者殺

"曾偉雄教落, 你唔服從我就殺左你"

屌 想秋後算賬

pushh

掉人D 野落地下
黑警食撚屎

屌您老母咁靚女都搜

黑警死全家

佢老母臭西，掉晒人地個袋d嘢落地叫人執番

屌你老母黑警 咁撚樣做嘢？

D 黑警可以掉撚哂D 人既野落地?

扺俾人話係黑警，禮貌d啦，一係你有料就拉人，廢閪

有無人whatsapp咗立法會議員到現場？

掉晒人D野落地下
叫人執番
屌你老母呢個死八婆鬼唔望佢全家生癌死清光
生仔冇賓州
生女做雞

屌那星
班克敬dum撚哂人地d野落地 仲要人地自己執番？！

點樣可以通知鄺神

係金鐘麥當勞開生日會得唔得

搜身要俾合理理由

狗狗永遠唔會令我地失望

搜車班狗有部分直頭背心無印警察字眼 無編號無證

推！咁撚賤

有無議員可以過去監察

專捉女仔?

要自己執返，咁仆街?
我嗰啲唔係垃圾喎

臭狗

屌佢老母 直接掉d野落地 叫人自己執

佢都on 9

佢搏個袋搵到野同講錯野自爆.

屌你老母死黑警 啲口吻咁撚串

屌好撚賤

繼續推

仲要冇委任證

仲有無其他車畀人截?
拍片保障返自己

負責搜野個差婆好撚串

聖母聖衣堂 Our Lady of Mount Carmel Church - 7月1日 【聖母聖衣堂 － 祈禱站、救急站】 即時開放（看需要隨時延長開放時間），為公眾或有需要的人士提供救急、休息及祈禱的地方。 提供飲水、小食、叉電、休息間、洗手間 #聖母聖衣堂 #星街一號 | Facebook

#現場情況

欺善怕惡

冇證憑咩?

真

好撚賤

心理打擊

pish
可以考慮去hku訓晚先

掉乜撚野呀 你老母臭閪

有幾個有

屌啊

對住d狗一定要大聲過佢惡過佢！

搜完唔係拘捕又唔俾走?
非法禁錮喎

fb

可以咁樣掉人嘢落地下？
咩 number?

旗手更仆街

掉人D野落地下要人執 咁撚賤

降你社會信用評級

無記者係度既話
佢地9成9就老屈D 後生仔
屌你老母死黑警
今時今日呢班無人性仆街以為自己全香港最大咁 你老味

先女後男

掉曬落地，叫人執? 我屌你老母啊警犬

死差婆

會唔會係公安扮

wtf

點解要搭紅頂...

咪撚掉爛人d野啦屌你老母死黑警

正仆街，仲以為今晚克制d

扔晒人地d野落地下
邊撚個平時仲話咪屌黑警?

屌你老母 問你乜事要搜又答唔撚出
淨係識恰鳩學生

好陰毒呀屌

搜完都冇得走？

不被捕

叫d黑警執番，唔洗自己執

仆街小巴佬

議員？？？

佢覺得班狗會跟咩

冇得打人想發洩啫

好侮辱

仆街警犬無所不用其極
塞錢比小巴司機行西隧

屌你老母死警犬

咁撚把炮
戒嚴啊仆街

班狗忍左好耐 宜家擺明捉人黎泄憤

記者姐姐: 好似警察既物體

oush

天橋陣都好多CCTV

我諗佢都唔知 佢冇理由阻自己搵食

睇live個女仔好似驚到哭

死全家啦死黑警
無委任證

先發制人掉自己身份證落地

影低疑似恐怖份子嘅正面 側面，膠紙可套指紋，留底恐怖份子嘅指紋。

屌你咁樣掉人野落地都得?

香港而家黑警凌駕法律

屌你而家唔係為世所逼喇掛
擺明好撚enjoy 自己濫權

其實係咪一定要除口罩比佢睇

相信係警員嘅物體

本身紅van俾現金 正路係最安全

屌, 搜身個差婆態度超差, 記者幫手問冧巴同委任證得唔得架? 車上乘客問既可能即時會被捕

特登侮辱人
正警渣

警犬正仆街

參加完有不反對通知書嘅遊行再落老蘭飲陣酒先返屋企都唔得？

大家睇路，祝好運

屌，你試下用落香港到
咪又一次612

千幾個正評

有冇議員幫佢地

記低警犬既號碼

前一秒仲有班人吹奏緊今晚警察適當清場

屌你老母啦 所有黑警都係死賤種

走！唔好塔紅van
依家逐架搜
無啦啦屈左幾個男人暴動拉走左
毒果立場Live緊

PoPo死全家！

屌你老母扮撚哂勤力，慳啲啦毅進仔。

咁多年都冇努力讀過書先會5科合格都冇，而家喺度扮勤力，好撚假。

拎差婆 number
一齊去投訴條仆街

即場屌柒佢啦，掉咩撚野呀屌你老母

係咪話其他車都u-turn, 得呢架直踩警察防線？

屌你老母 掉鳩曬人地d野落地？？？？要人執返？？？？？？

有無人pm鄺神

有無律師未訓既話，可以解釋下點解佢哋可以咁做

頭先仲有連登仔幫黑警打飛機話同示威者配合

紅車係黑幫控制，警黑合流。

著黑衫帶口罩 唔代表D咩....個人風格......唔代表係示威者...
可以係今日去遊行...遲左返屋企....

有無議員過去了解呀

毅進仔有權將市民啲嘢dum晒落地下？

屌佢老母黑警死全家啦
捉唔撚到人就跌落地拿返喳沙

Live news

改不了吃屎。唉

有無議員可以去幫手呀

繼續起黑警底 佢有佢仆街 我地繼續做
人地自己擺生活照係IG FB自己抵撚死
繼續擺上黎 睇下啲仔女讀咩學校 關心下學校欺凌問題

呢d咪濫權嘅証據囉

可恥

唔除口罩唔撚得？

班狗果然冇令我失望

屌佢老母！！！

無關係，無諗過會截停

知你咩位上車 再睇CCTV知你係邊到行過嚟 再用暴動罪

控制應該唔會既, 搵食啫紅van都係, 點知搞撚到自己收唔到工

係好狗架
呢d就係香港警權啦

希望所有人全身而退

依班人要返去坐48個鐘？

痴線, 犯乜嘢事俾你搜

要隻狗乸講佢咩number，有物件損壞告到佢賠錢

屌你白色恐怖
班狗明知砌唔入都要夾硬搜
今日民陣都有call人黑衫示威遊行，根本佢證明唔到你有參與非法集結

狗真係狗黎，死性不改屌你老母

點解可以掉人啲野落地 仆街黑警

有冇巴絲知㗎車喺咩位置？

唉,mark 曬id...

被搜完袋其實唔洗自己收返好d嘢 應該係警察放回原位

如果重講法律 規則嘅話

Shame on you! 警犬

罷撘小巴

俾多少少錢 直接的士返屋企

截停車我真係唔知有無權
Road block 就話者

正仆街

果件差婆d動作真係典型當差衰格

死母狗掉哂人D野落地

希望班靚仔靚女唔好有事

成架小巴Gg

痴撚線搜完仲要企 家陣係港島搭車返九龍都犯法？

個樣好撚閪

on9

屌你老母 好撚侮辱

唔知...

有冇議員去到跟進

而家警狗可以為所欲為？？？

有沒議員呀

呢d八婆一世冇人要啦

即刻扮暈call白車啦, 咪撚係度同佢企

所以第時咪話人地點解掉身份証落地要你執，你地狗黎架咋

唔好有事唔好有事

鄺神去咗邊呀！！！

屌曬班仆街黑警老母
佢哋憑咩咁做？
蝦鳩佢哋唔識法律無律師在場
根本可以唔俾佢哋check

咁撚閪都係嗰啲返屋企冇人屌嘅臭閪老姑婆

推撚爆佢，睇到火

有冇議員幫幫手。。。

有冇巴絲知道？

都唔係而家既事

香港好多食肆都收夜架啦，
我個間都係港島晚晚12點打後先收工，
番工帶多套衫褲替換都唔得？
你點知我係去示威？
靠嚇呀？

pish

如果警察每個站都有人手就仆街啦

有無被捕??
有無被捕??
有無被捕??
有無被捕??
有無被捕??

搜唔到危險品應該奈佢地唔何

身上衣物有得換好換 最重要係裝備都要掉以免俾啲狗有位入

我地戴口罩唔係我地唔見得光
而係你地班人真係秋後算帳 成個中共咁呀！

屌佢地老母好撚侮辱!!!!!!

係咁掉哂啲野落地跟住叫人執

冇嘢搵到應該唔驚？
咁啱行完中環搭架小巴都可以 charge 到？

叫佢地逐個逐個show 返pass 同抄返number 落黎先

你話示威者？

仆街黑警攞完個彩即刻清算
屌佢老母

依家宵禁咩

咁狗

call白車

咁樣搞鳩你等你驚返輪都夠死啦

便衣有無show pass?

屌 有冇議員

好撚仆街

有冇律師出嚟講下搜身係咪可以將袋啲嘢掉晒落地下？！

唔會拉到 但會嚇你

屌，又一架紅van

搵人call議員過黎ok?

仆街有第二架..

示威者臨走先比人捉點贏啊

又一架啦屌你老母

唔好搭紅van 呀

仆街又有第二架紅van，好心小巴佬call台叫佢地兜路啦

扮暈call白車

又有一架

唔好搭紅van

屌那星又一架

大力推呢個post
警犬真係屌你地老母轉嗰頭就咁撚狗玩清算

明知路面成堆毅進又封晒路仲搭路面真係.....

屌您老母個白衫另一邊耳帶緊airpod聽歌

個男狗有禮貌過女狗

CALL議員

又有一架？

冇裝冇剩唔緊要
仲可以證明自己冇事
今日的而且確警察係有理由咁做
但佢地根本唔會告得入啲人
簡單講
截紅van冇用

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到
必要時 放棄 個袋話唔係自己
或者 合理解釋 到嗰樣物品點解會持有就ok

地鐵站都有啦

寧願你地等天光都唔好貪方便呀

個司機比班狗玩死, 做少幾轉, 全晚白做。

好狗

［人手置頂］離開路線

呢間冇事

無啦啦比佢嚇唔撚抵丫嘛

叫走咗

仆街, 岩岩見到有個男汁返D野時候 見到有個眼罩
會唔會比人拉

其實你當佢係road block 啦
睇身份證係合法合規 (但合唔合理就有排討論 歷史原因 以前查難民 2000年後冇乜先進地區有呢d法例)

搜就要有合理懷疑 拉都係
但其實門檻好低 都還算可以

不過被搜完袋其實唔洗自己收返好d嘢 應該係警察放回原位

除非佢拉你 和/或 檢取你d嘢做證物
咁就d嘢暫時屬於警察 (所以要執都係佢執)
另外記得拎返證物表 記錄咗佢拎咗你d乜

點解淨係搜呢架

搜下洗撚驚咩

係啊

扮乜撚好禮貌呀，博咩呀死差佬

頭盔

自己諗，曲線屌示威者好好玩？

做乜唔掉左個安全帽

原來搭船係仲安全

個個咁合作做乜 續件俾狗掉落地仲要自己執 個個企硬唔執啦

無了 有頭盔

其實係，佢地證明唔到咩野，係車上既手足，發夢企好前既，返去掉哂D野去。

金鐘道同紅葉道天橋
近high court同力寶中心

隻女狗真心臭閪格

幾部機影住佢 交功課姐 屌佢老母黑警

可能那架少黑色衫或戴口罩

唔需要講比人尼你有冇入過立法會

乜撚野示威者
全部都係普通市民

可能冇乜黑衫

屌 勁嬲！！

水警可能係長洲等緊

恰弱小

仆你個街係咪旺角潮聯呀屌

都唔代表啲咩架？又冇攻擊性

集思廣益

搜到帶頭盔可以點龜

鄺仔電話 37499056 有冇手足一齊幫手打電話去

佢地想抽後算帳邊個衝入立法會，邊會比大家走得咁輕鬆大家小心

可能係個仆街小巴佬

為做而做啦警犬
有撚證據咩

好撚嘔心，咩比個好位d記者影，慳d啦

唔係律師 答你唔可以

都係OT 或者食飯夜左者

返工

咁又係 離島多數有警接

Inbox鄺神去幫手 work唔work？

重點 搜袋可以扔鳩哂啲野落地？ 我腰痛執唔到咁點

唔好亂講，人地岩岩落完老蘭比狗周

搜唔到野根本告唔入
告咩？
非法集結？

我冇野講

做地盤囉，咩頭盔呀? 一係話放低左架電單車

無野講

屌那星
都幾撚肯定個小巴佬有問題

地盤返工

冇人聽呀keep住打唔該

阻人返工放工呀查查查

非法搭小巴

紅綿路先岩

隔離post警民關係個傻閪post

個小巴佬喺度飲緊水

應該似上哂龜車 call定議員律師

p

告返工OT O到過左12點

人地送

屌你老母唔撚係呀

成班死狗閪

黑警只識靠嚇 無證據入到你

佢講緊警察同普通市民應該點做先好喎
即係其實屌緊班狗咁樣係覺得自己好威威喎

睇到好嬲！有無人幫下佢地！
點解淨係查呢架？

Pm 炸爆佢

大把人午睡都用
所以律師到前一路講無講

截咗架貨櫃車

係街執到
大把

搜完身有咩權唔俾人走?!

屌cut左線

有返了

唔覺得個post有問題 都係平心而論
而且今晚做得專業咗都唔會抹去612 只會更加證明612係錯

慢慢逗你 搵原因入你交差

去金鐘天主教聖衣堂

其實做吓show，截一架都搞咁耐

係小巴截查 可以告你咩
有頭盔唔代表d咩架
係出面行過驚危險有高空擲物唔得既
總知發夢唔好亂發開口夢

搜到頭盔又點，今日遊行大把人帶頭盔啦

你憑咩話佢地係示威者，根本似係去酒吧浦d mk

真係on撚9
612堆警犬冇一個被清算就咁快忘記
就係2日前
630班警犬默許藍絲暴行唔撚拉人
你地又咁快唔撚記得?
成班正皮既個腦係咪金魚腦黎??????
屌撚晒你地老母呀成班仆街智撚障

條街日日示威 我普通市民唔帶頭盔唔驚中子彈呀

想引導你講 進入過立法會

協助警察
市民責任 唔緊要啦
不過有事都打得甩
今日有好多野可以瀨係警察有鬼

係街執唔得嫁
會告路不拾遺

截一架祭旗

又點 攜帶頭盔犯法?
我返地盤炒散日日帶住個係身咪死得

灣仔循道衛理通宵開放，唔好直接返屋企

630班警犬又專唔撚專業呀屌你個西

老豆做地盤，見示威者個個都去曬買頭盔，叫我買定個for佢番工用，廢事缺貨？

呢啲就係狗主所講既士氣？

唔好俾佢嚇鳩你地
著黑衫搭小巴去旺角都唔撚得？
如果真係夾硬告鳩你，最後上到庭，都係唔會夠料charge 到你
（前提係你發夢時有保護好自己唔會被點相）

係都要搞d野出嚟先安樂 仆街警

希望警犬啲仔女日日返學比老師搜書包，日日返學俾人校園欺凌

小巴佬

....搞咩呀
應該係咩都唔講等律師黎

你上車嘅去教會避下先

個司機

會唔會本身連小巴佬都係佢地果邊

一定唔會囉

無從考究

請馬上聯絡新成立人道基金

fb有page

黑警 搜野 點解要 掉哂啲野係地下 仲要 市民自己跪低汁番

個小巴佬都好鬼feel

做少轉車生意

司機話唔知封路??RR頭

del post

我淨係知上面全部都係乘客

個司機冇晒d客竟然唔屌佢老母
真係奇蹟嚟

正確 等人解答埋 口罩係咪必須除

非常時期 小巴司機都可以唔係小巴佬嚟嘅

你個topic明顯有問題 車上有乜示威者呀？

又一次警犬無委任證去截查市民，唔show出黎市民點表揚你

你又知一定唔會

極嚴重，請廣傳！

比左錢先坐架

諗住加價入黎兜返轉都肥仔, 點知搞撚到哂曬d時間

個司機擺明係鬼啦，做呢行同我講唔知有封路，唔留意新聞有示威都大把行家講啦

黑van 認住 車牌 同 司機

紅 Van 唔係落車先畀錢架咩

一DD

架車已經搜左半個鐘有多
個司機真係多得你唔少
不過紅van咁多奶共 抵你死呀

咪係囉

有錢可以住時鐘酒店就睇睇GOOGLE MAP

上車 沒事

睇邊個地頭

又話可以上返車了

利申冇坐過紅頂
發夢發出嚟

截停架車就抄司機啦抄咩乘客呀

又係你地叫人清場前走
咁多人搭遲幾班車好正常喎
遲搭車就緊係成班黑衣人啦
亂咁搜人大哂？
時間上好吻合囉唔該
唔同位置上車都得㗎
班警察係咪連時間都唔識睇

上返車

屌佢老母冇事就咪撚喺度拖延時間啦
都唔知佢搜嚟做乜柒

就算同一條線都睇人

一d上車收
一d落車收
無路捉

之前發夢夢遊到LKF果度個個都係落車先比

係咪齊數上車
岩岩斷左睇唔到

大家keep 定民陣法律支援電話+852 6549 9452

車已走
繼續推頭先條差婆
咁撚樣態度
投訴條仆街

全部安全離開

好彩無拉人

你地係邊度仲有得睇到呢個直播我見蘋果冇咗

係

有，㩒入蘋果 Facebook Page > Video

無number點投訴

youtube

冇攻擊性武器 跟本吹你唔脹
最多咪過唔到澳門 返唔到大陸 挑

蘋果女記者好大膽

蓋世太保？

理論上告你唔入

[/member]嚟緊一定會進行大追捕[/member]

仲有人想幫警察洗白

有冇人抄低個Madam同啲阿Sir個Number

有人話時鐘酒店唔安全

條條線唔同 睇習慣only

OK
去教會

HKUSU都得，宜家開放

屌佢老母個差婆仔搜到好似起人地個竇咁

炒哂牌都擔驚受怕啦 可能目的都係咁 或者想對返垃法會入面CCTV

地鐵旺角站都有班就死既狗截人

推!!!!!!!!!!
唔好搭小巴

好鬼

想攞返個彩

我諗被 cap 樣既
呢排真係唔好再出黎

下次和理非兄弟可以捕住地鐵站做哨兵
大家都有用的

示威係無罪

一直都覺得女警犬係串撚過D男警
由其TB果D

最撚仆街

想洗底？ 收皮啦

避得就避啦
你唔會知班狗用咩由搞你

直情唔需要解釋
咩都唔講就得
大家有權保持緘默
+
搵法律支援
避得就避 !!!

搵m記過晚夜，有需要我陪落黎吹水
我油麻地人

如果個van仔司機係有心咁做
真係閪撚到仆街

最新消息，全面戒嚴，兩海三區已斷絕！

唔認同
男女平等
一樣咁串

潮聯紅Van?